3DS/Switch 二手賣買區 (9)

收mhxx 300

收黃色Joycon一對 $400

放arms $230
收pokken $300
地鐵紅線
TG:

收炸彈人 220

放綠帽達 300

觀塘

收薩爾達290$
屯門交收

放slaptoon2日版
$270 觀塘線

收 MK8 280

收
Arms 200
SP2 230
1,2 Switch 220
MHXX 270
Mario + Rabbit 260
Fifa 300

收fifa 340

放全新未開 MK8 $320

銅鑼灣交收

收SWITCH炸彈人 $230

收PRO 掣 $350

收機

收just dance

放噴漆2 350
想換
彈弓拳
買錯佐 以為可以唔洗上網2人玩
全新岩岩開封 冇玩過

放sp2 日 $260

收炸彈人 $220 香港島
1 2 $200

放POKEMON拳 連龍之劵 $300

馬鐵線交收

收 炸彈人 200 薩爾達 250

噴漆2
換
其他唔洗上網連可以2個人玩嘅game

收火紋 $380

放 arms 250 出新未開膠

放 fifa 18

放champion jockey $400
中環站/將軍澳線

放無夜國度2 $330
放勇者鬥惡龍 $400
無夜可換火紋/賽馬

收孖寶賽車 $270
收Zelda $280
收Mario + Rabbit $270
地鐵觀塘線

放3ds mhxx 觀塘線/荃灣線可平

hold

收信長 $200
收三國志 $200

有code

收switch game
跑馬(Champion Jockey Special) $300
Mario rabbids $200
1-2-Switch $200
街霸 $80

放 splatoon 2 日版 $280
另99%新 日版spaltoon 漆彈 跟機貼紙 加50蚊 換 歐版漆彈 .....(只玩過3 次，平换)

telegram me:

收街霸90，藍線中環至北角收

收
1-2 switch $230
觀塘線,東鐵,馬鐵都得

收LEGO CITY

收Fifa 18 switch 320

收 splatoon 2 日版
$250

東鐵綫

收
任何顏色joy con一對380
萬事有商量
時間地點就你

收炸彈人 $210 可小議 歡迎馬鐵線/綠色線/火車線交收

TG:

收炸彈人230

tg:hugday

放
漆彈 日版 $280

收
undercover 繁中 $220

觀塘/大埔交收

tg: kityung

放 arms 250 全新未開膠
港島綫至旺角站交收

收Just Dance

收地深探險 屯元天或葵興交收 tg:ryangame

放splatoon2 日版260
將軍澳綫 或 港島綫 交收

收炸彈人 孖車
放全新arms

放splatoon 日 280
Zelda 290
孖車 280
屯門交收

放FIFA 18 只換 zelder要加50

收
賤兔＠280

有意

收switch
zelda 日版
$290
東鐵線 西鐵線交收

放 splatoon2 日 $280

葵青荃東涌交收

收 switch games
fifa $300
炸彈人 $200

收龍珠 $260

收joy con一對 $400
紅藍/splatoon/灰

放mhxx 300

荔枝角交收

收信長 $250

放 全新 poke拳 港版 無特典 $300
可即日交收 九龍灣 或 九龍塘

tg: sungamer

放賤兔
灣仔 交收
$300

已hold

收mhxx 300 馬鞍山交收
tg goodhappybilly

放 splatoon2 日 $260

港島線交收

switch
收全新
火紋無雙 $350

價錢可議

收Fifa

收fifa18 320

收switch body 行 2300
+ zelda 300
+ sp2 歐/美版 300

收炸彈人 $240
最好東鐵線，觀塘線交收

收fifa 18 330

收

splatoon 2 英 $290

交收：西鐵線

TG : AlanCFC

收炸彈人 孖車
放全新arms 可以換其他

放二手紅藍switch 有盒有單 連mk8,sp2 $3000

arms已hold
收pokken $300

放Fifa 18 $320

放zelda $300 可換PS4 PES2018
TG:

收二手火紋 $300
tg:Hookfu

收2手灰色switch 要行貨齊單同盒 ，2200 最好連game 放，有興趣1 2 , mk8 ,st2 ,mhxx,fifa ,價錢再傾

放
炸彈人$250
賤兔$300

放
漆彈 日版 $280

收
Lego undercover $230
Zelda $280

觀塘/大埔交收

tg: kityung

放Fate 歐版 made in japan
$300
今日tko交收$280

收joycon 自報價

放sp2 $300 歐版

放champion jockey(有code) $400

中環站/將軍澳線

收pro controller （ 黑/sp2版）自報價

放pokken Dx $320
或用漆彈2 日 交換

放行貨二手灰機全套
送一塊全新mon貼，機座，磨菇保護套
插電視個機座一次都未用過
連盒 原裝差機 有單 $2500
有孖車，splatoon日版
有興趣巴打TG ME

收孖車 300 屯元天

放勇者鬥惡龍$400

收孖寶賽車 $270
收Zelda $280
收Mario + Rabbit $260
收火紋 $320
地鐵觀塘線

放arms 英文
$250

可少議

放pokken 200 拆都未拆連特典 今晚元朗

放zelda$260
荃灣至MK
可今晚交收
TG:TCHHIHI

放地心探險 連code $230
東鐵綫，觀塘綫
TG:

收炸彈人 240， tko

收到一對二手joycon

咩顏色都得，正常無壞

$350~450

另外提供換透明Joycon 服務連料

有興趣可以聯絡我

Sold

放mhxx $300

放跟機灰色joycon $400 可換紅藍

放炸彈人 250

觀塘

收
switch body 行貨

+ zelda 300$

徵mhxx 300$
元朗

收
炸彈人 230
FIFA18 330

收Mario+Rabbids
價錢可議

放splatoon2 日版 280

或換MHXX

放漆彈 $280 沙田至旺角
可換 龍珠 fifa zelda 歐版漆彈 mhxx poke拳+虎之卷

放zelda卡 18張 $40沙田

收winning post 2018
$400
Tg hoiyins

放sp2 歐版 $300/換game

收火紋
$350

收炸彈人220

收火焰之紋章 $350

放漆彈 $280 沙田至旺角
可換 龍珠 fifa zelda 歐版漆彈 mhxx poke拳+虎之卷

放zelda卡 18張 $40沙田

收炸彈人220 1-2-switch 200

收 1-2-switch 200
Sp2 250
TG Dhwnn

賣
Switch Fifa 18 $340
———————————
可馬鐵線/東鐵大圍至大埔交收

TG:

收splatoon粉紅綠 joy con 400$（連單連盒）

放火焰之紋章 $400

九龍灣,馬鞍山交收

TG:LIHKG44

放 splatoon2 日 $280
葵青荃東涌交收

另外
收1-2 switch 200
美孚至尖沙咀/柯士甸交收

收 switch poke拳連特典 $300

Thanks

收賤兔 270

觀塘

收POKKEN 300
綠色線

收
Mario Kart 8
$280
今日交收
葵芳/葵興

放ARM $230
Splatoon2 $320

收FIFA 18 , 可加錢換
官塘線交收

TG : otober

收 1 2 switch
$200
元屯天交收

收 Mario Kart 8 Deluxe

''收
Lego undercover $230
Zelda $280

觀塘/大埔/元朗

tg: kityung

收 zelda $280
Mtr沿線

推

收pokken $300
地鐵紅線
TG:

放MK8 換 薩爾達

TG: kkkkwaye

收pokken 300

Tg:

收
ZELDA $300
炸彈人 $220
兩隻一齊收 $540
最好觀塘 / 牛頭角

收炸彈人240 tg:hugday

收 火紋 $380
西鐵沿線
價錢可議

收pokken $290

放漆彈 $280 沙田至旺角
可換 龍珠 fifa zelda 歐版漆彈 mhxx poke拳+虎之卷

放zelda卡 18張 $40沙田

收炸彈人230 1-2-switch 200

收
炸彈人 220
FIFA18 330

放漆彈2 $280
或換pokken 龍珠
收pokken $300
TG:

放
全新未開日版Splaton
$280 or 換MHXX
油尖旺

有意放二手新淨紅藍switch 有單有mon貼 連mhxx zelda
連mhxx同zelda一齊放3000蚊
交收地點屯門天水圍元朗

TG: shitwater

放splatoon 日 $280 屯門

收fifa18 330

漆彈2 hold

放全新未開 arms $280
可換poke拳
荃灣區或西鐵線交收

收Champion Jockey
$350
荃灣線交收

有意請tg

''收
Lego city undercover $230
Zelda $280

觀塘/大埔

tg: kityung

[放］
[日版]
1. Zelda 穆修拉的假面 $200 (SOLD)
2. 機戰BX $200
3. 全新 Zelda 時之笛 $170[HOLD]
4. 全新 Donkey Kong $140
5. 妖怪手錶 (有章) $80

2+4+5 要晒 = $350
屯元天/順豐到付 優先
平日 放工時間 太古-金鐘/尖東-屯門 交易

放arms $250
港島區交收

收sp2日版 260
聽日可天水圍西鐵站交易

收Zelda 280

收
ARMS $210
漆彈 $250
孖車 $260

另放
全新POKKEN $330

放 勇者鬥惡龍 370

收
12 switch 220
炸彈人 230

可以加錢換 可以齋收 價錢可議

收漆彈 歐/美版 300$
明天交收

放跟機灰色joycon $400 可換紅藍
收火紋 /mario 賤兔 /pokemon 拳

放一部紅藍switch $3300 有mon貼有套
右邊joycon lock唔實
連pro制 孖車 zelda MH 炸彈人

收3DS MHXX $200

收孖車 $280
西鐵線交收

收12switch $230

收
splatoon 日版 $260
mhxx $280

荃灣線

收mhxx

行貨灰機有保 連mk8 overcooked 多一對灰制 太盤
$3200 青衣交收

放mario x rabbids
300

放日被SP2 $280 KT交收 OR 換綠帽達

收火紋無雙 350

收
12 switch 200
Zelda 250
孖車250
炸彈人200

收 Zelda $250

想用payme過數

現金都可以

放splatoon 2 日版 $280

港島區沿線交收

賣Fifa 340

收 漆彈 歐/美版 300$
[url]gttps://

收Pokken $250

放SP 2 日版 $270
將軍澳綫交收

收switch薩爾達傳說$300
TG：

收12 switch over cooked
200 each
TG Dhwnn

收overcooked $200
荃灣線

賣Fifa 340
Pkm 拳 310

我可加錢換火紋

收2手灰色switch 要行貨齊單同盒 $2200 ,最好連game 放，有興趣1 2 , mk8 ,st2 ,mhxx,fifa ,價錢再傾,遊戲價錢再傾,綠線 紅線 交收

收
Lego city undercover $230
Zelda $280

觀塘/大埔

tg: kityung

放跟機灰色joycon $400 可換紅藍
收火紋 /mario 賤兔 /pokemon 拳/fifa
主要屯元天交收 假日荃灣就時間

放MK8 $280
Splatoon2 日 $260

放 switch 水貨機
$2000
連薩爾達放 $2200

有意tg詳談
Tg:

價可議

放splatoon 2 澳版 $250

藍色線紫色線全線
紅線只去油尖佐旺

可換孖車，炸彈人（＋50）

放紅藍switch行貨有單保養，連孖車街霸
2800
@wah1848

港島沿線交收

放sp2日版
300
留tg

一手都係$339

邊到有賣$339

一睇就知信和

收炸彈人 $250
最好東鐵線，觀塘線交收

收
Champion Jockey $360
arms $200

藍/綠色線 馬鐵 交收

放fifa18
$300
觀塘站/ 將軍澳線 交收

tg: liveasamonster

放
日版 new 3DS LL (黑) 750
有盒, 叉電線, hori 史來姆[軟殼]
mh4g
mhx

荃灣 , 紅線交收

放champion jockey 400

overcooked 唔係得dl版？
點解會有人收

放漆彈 $280 沙田至旺角 沙田-$10
可換 龍珠 fifa mhxx poke拳+虎之卷

放zelda卡 18張 $40沙田（hold)

收炸彈人230 1-2-switch 200

放Fate 歐版 made in japan
$300

已售

收fifa 300
馬鐵線 / 太子站
tg ： hutungmeat

更新 tg ： hotungmeat

收火紋350
lego city 230

tg:grapigeon

收 1 2 $250
Mk8 280
Spt2 $280
Fifa 300
觀塘交收

收 柒彈 日260/美280
將軍澳線交收

放mhxx switch 版 320$， 可換 fifa 18
tg: ltk34

放3DS MHXX

收
Just Dance
比卡超拳

收pokken 拳 280

收炸彈人 210
Tg: teleyoho

放
arms $240
zelda 日版 $300
pokken 港版中文特典 $300

馬鞍山/東鐵紅磡-大埔墟/太子旺角尖沙嘴
全要$780

係 仲要上us eshop買計埋匯率都係HK$160左右

放 splatoon 2 日版 $280
tg:

好抵玩 必買

真心必買,堅好玩

放漆彈 $280 沙田-$10
可換 孖車 孖兔 / 炸彈人（你+$20）

放zelda卡 18張 $40沙田（sold)

收炸彈人230

MHxx 加錢換火紋 留TG thanks

收switch game:

Champion Jockey $350
俄羅斯方塊 $200
1-2-Switch $200
街霸 $80
splatoon 2 (歐版) $270

telegram me:

Steam 版更抵食
不過要有手制 pc/ nb

放switch mhxx $300
大埔交收

收 12switch $230

收火紋
360

收
SP2 230
1,2 Switch 220
Mario + Rabbit 260
Fifa 300

收switch 行貨有單 連game Mario kart , mh etc 除左街霸 poke拳

觀塘線交收

放薩爾達 $310 紅色線交收

Arms換炸彈人

放紅藍switxh 有單有保 無花
$2300
Tg:

放無夜國度2 $330
無夜可換火紋/賽馬

收孖寶賽車 $270
收Zelda $280
收Mario + Rabbit $260
收火紋 $350
地鐵觀塘線

Fifa 換 pokemon拳
留tg

放Pokemon punch

放薩爾達 $300 西鐵線交收
tg:winsonsum

放行貨Switch紅藍機[黑箱封面，配件齊，已痴mon貼，有單有保],跟3game:Splatoon2日板，MHXX,孖車

$3300

綠色，紫色線交收

tg:

真係要買 玩得好開心

放mhxx 280

收孖車290

放champion jockey$400

放漆彈 $280 沙田-$20
可換 孖車 孖兔 / 炸彈人（你+$20）

收炸彈人230

放cave story $70
收 pokemon拳$260，1-2switch $180

Tg: teemojai

放行貨有單 Switch Splatton 2 套裝 Full Set 連 Zelda
貼紙未拆 電線主機等的包裝紙都有齊
星期六日港島線交收 $2,800

收Champion Jockey
$380
荃灣及東涌線交收

有意請tg

放pokemon拳 $300
收Zelda250
收火紋無雙300

Tg:omg888

放日版splatoon 2 $280

收FIFA / POKE拳
tg : otober

［換］

Switch 原廠行貨跟機三腳牛 （用過 100％ work ）
換
原廠日本/美國水機兩腳牛

有意tg

地心探險 $210
屯門 上水 大埔

代fd post
收zelda $280 港島線
tg: @HKL1234

收1 2 switch $200

bomberman $220

pokemon鐵拳DX $260

joy-con 一對 任色皆可 $330

收MK8 300
TG:TCHHIHI

收
Champion Jockey $370
arms $220

藍/綠色線 馬鐵 交收

收pokken 280

放mhxx 320

觀塘

放arms $230
收炸彈人 $230

直接換又得

收中文LEGO CITY

馬鐵交收

收

12Switch $220
Lego city $220
地深探險 $220
Splatoon $270
Zelda $280

fast trade 西鐵線，荃灣線，觀塘線

放

火紋 $400

收12 switch
TG Dhwnn

放全新mhxx 320
火紋430

收炸彈人 $230

[/quote]

SOLD

放 champion jockey $410
元朗 天水圍交收

收pokken $310

留tg

放mario kart 8
$300

收Zelda 280
港島藍線交收

收漆彈 美/澳/歐版$250

收炸彈人
Pkm

收炸彈人
12

屯門交收

放pokemon拳 $280
上水交收

收pokken拳連特典 300蚊
東鐵線

(Switch) 漆彈 加錢換Fifa18

徵
mhxx 280$
青衣

放MHXX，只開Game一次，可換Game
$300 元朗 / 西鐵交收

收 炸彈人

12 switch

價錢可議 沙田 旺角 港島交收都得

收 炸彈人 200
tg maydayyy

收
2k18 320
Fifa 300

收三國志 TG帶價

放joycon 一對400

放 mhxx 300

觀塘

放 switch帳號 （內有200澳元=1000港紙
可以買2-3game
$$400

我漆彈換你pokken

收火紋 360
收fifa 300

馬鐵線交收

收
SP2 230
1,2 Switch 220
MHXX 270
Mario + Rabbit 260
Fifa 300

放MHxx $300 青衣 / 大埔

交炸彈人
$220
屯門交收

放漆彈 $280 沙田-$20
可換 孖車 孖兔 zelda / 炸彈人（你+$20,沙田唔洗加）

收炸彈人230

放日版漆彈 $270
或換MHXX
荃灣交收

已收

放：
柒彈日版 $260

收：
Lego city $200
蒼藍雷霆 $250

只限大圍/沙田區交收，其他地方價錢再傾

收火紋360

放 漆彈 日版 $280
孖車 $280

放 switch帳號 （內有190歐羅=1700港紙
可以買4-5game
$$680

放
One Piece $280

觀塘至美孚站交收
過末可商議

收日版Zelda 290
沙田/大圍交收

Tg:

放：
柒彈日版 $270

東鐵線/觀塘線交收

放行貨紅藍switch 有mon貼 有單 配件全齊
連兩game — (mhxx,Zelda) $2800

最好屯天元面交

Tg:

放無夜國度2 $330
可換火紋

收孖寶賽車 $270
收Zelda $280
收信長 $330
地鐵觀塘線

收pokken拳 $280
東鐵線

[/quote]

收炸彈人$240 ，沙田收$250

收pokemo 拳 日版 $300
8號 旺角交收

收poke拳 $300
屯門交收

收Zelda 280
火紋300
Tg:omg888

收pokken 300
太子交收
TG:

收漆彈 英 $260

柒彈已放

收火紋 380

收

12Switch $220
地深探險 $220

fast trade 西鐵線，荃灣線，觀塘線

放sp2 美版 $280 馬鐵站優先

放
Lego city $250

地鐵沿線交收

放漆彈 日 $260

Tg:

Pish

放 splatoon 2日版
荃灣交收

$260

放
漆彈 日文280
Lego world 220

放 mh 岩岩買唔岩玩 自出 留tg

可換pokemon 拳

放 champion jockey $390
元朗 天水圍交收

收pokemon 拳 $300
綠色線 交收

放 mhxx 280

放champion jockey $400 東鐵線/綠線/旺角太子

請留tg

290-300

放炸彈人 $230
葵芳、青衣、奧運

TG
@SKT487

放柒彈日版260/換poke 拳 地點再傾

放mhxx 290-300 綠色線

[/quote][/quote]

收Champion Jockey
$380
東涌線或荃灣線交收

有意請tg

放switch mhxx
$300

收
Just Dance 2017 $200
Lego City $200
Puyopuyo 俄羅斯方塊 $200

收炸彈人 一手或二手

放二手紅藍機2200 少玩齊配件 有單有盒有保
之前壞過電池上過任天換 所以試過所有野無問題
最好沙田 馬安山交收

放
日板漆彈 260

收炸彈人 $200
tg: m22301

放未開封arms 240/我加錢換其他game

日版柒彈 換 綠帽達

收炸彈人 $230

放Arms $280
Splatoon 2 $350
一齊買$600

放日版漆彈 $260
或換MHXX
荃灣交收

有無sf放

收孖車8

收 俄羅斯方塊 $200

Switch Mario X 賤兔 換 龍珠
星期一至五,沙田火車站比較方便

TG:

收 Fifa 300
Mario x rabbit 260

放 日版漆彈 260/換其他game

收
Zelda $300

要

放pokken $300
青衣/荃灣線交收

徵 mhxx 280$
荃灣 即時

收 炸彈人 200

放fifa 18/換 薩爾達
TG:Cg0626

放fifa 18 $320/換 薩爾達
TG:Cg0626

放slaptoon 2日版
換fifa 2018

女朋友買撚錯左
放 全新mario賤兔 $340
或 換俄羅斯方塊

收MHXX $300
東涌交收
TG:Hinson2017

Mario x rabbit 換splatoon日版

收綠帽達$300

放fifa18

最好九龍灣

其次綠線

收 mhxx $300 將軍澳線

收
SP2 230
1,2 Switch 220
MHXX 270
Mario + Rabbit 260
Fifa 270

sp2 日 有盒 換mk8

收Champion Jockey
$380
荃灣線交收

有意請tg

放splatoon 2歐版$280
可加錢換pokken
馬鐵、東鐵綫優先

收zelda 日版 250
splatoon2 英文 250
紅藍線交易

放漆彈就$280
另收mk8$250

放日版Splatoon 2 $280
MHXX $300
兩隻一齊買$550

收1-2 pokken 孖車 個價你開啦

放3ds連game

放switch 主機
內含:
Shovel knight
Blaster Master
astrobears party

九月底係UNY買 單保養全齊 無花超新淨
2300

放splatoon2 260
可旺角or尖沙咀交收

Hello有意買

收pro 手制
1+1
將軍澳線交收

放splatoon 2 日版
270 綠線
九龍灣260
可即日交收

放arms 230

收switch Mario kart $280

收splatoon日版 260
或我用mario x rabbit 換

有興趣

收炸彈人 MK8

收 mhxx mk8 Pokemon sp2

放日版splatoon 2 $280

將軍澳線 港島線交收

收
炸彈人 200
魔界戰記 280
joycon 350

收mario /poke拳 綠色線交收

收 switch
mario kart 8 $300
fifa 18 $300
pkm 拳 $你開

tg : hey123456

收splatoon 2 英文
帶價msg thanks

收

lego city $230

tg : chinyeah

南港島線

收switch mario kart 8 $340
將軍澳線交易
tg hey123456

switch版 FIFA18+街霸換ps4 FIFA18

switch版 FIFA18+街霸

換

ps4 FIFA18

大埔/東鐵線交收

收pokken
線線

收炸彈人 $230
荃灣交收

280收pokken switch/地底

https ://

收
joycon $400
champion jockey $380
炸彈人 $230
1-2 switch $190
荃灣線/九龍灣交收

收主機一set行貨連貼套
最好連mk8/炸強人/sp2

收 splatoon 英文 260
zelda 日版 280

收Lego City Undercover
$230
中環至太子交收

收炸彈人 $230，將軍澳線交收

放MHXX $300

收pkm拳 $280
tg : hey123456

(Switch) 漆彈日版 加錢換Fifa18

放漆彈$280可議/換其他game,孖車優，其他都得

收zelda$300

收switch fifa 18 $310
tg: hey123456

收 炸彈人 200

港島線交收

放 switch帳號 （內有190歐羅=1700港紙
可以買4-5game
$$600

點做倒
冇來源冇人會敢買

收Arms $230

收Champion Jockey
$370
東涌線or荃灣線交收

有意請tg

收NS Mario Kart8 $250
放splatoon 2 $260
將軍澳線交收

收 switch
fifa 18 $310
pkm拳 $290

tg : hey123456

放pokken $300
青衣/紅線/綠線/西鐵線交收

放switch 紅藍機 有盒有單 2300
MK8 300
Sp2 美版 280
炸彈人 230

230收炸彈人，觀塘線/將軍澳線交收

係咪嘅犯法帳戶呀

用完都唔知會唔會變磚

收
炸彈人 $200
Puyopuyo 俄羅斯方塊 $200

收splatoon2 英文版

放 mhxx 300
thanks

telegram

(Switch) 放漆彈日版 280
或加錢換Fifa18

放arms $250

收splatoon 2日版
今晚交收

放7彈2 日版
可加錢換fifa 18/ poke拳

Tg: kjai1999

放champion jockey 400
柴灣至旺角

Switch
收二手Mario kart 8 $280.

黃埔/紅磡交收優先

Tg:

收 splatoon2 英文 $250
地鐵紅線/金鐘 中環/香港到荔景

收火紋無雙 $385

觀塘 港島線

放 Arms $240
藍，紫，綠色綠

放
3ds Zelda穆修拉假面日版 $200
3ds Monster hunter 4g日版 $120
兩隻要哂$300
大埔交收

收FIFA $300

收NS Mario Kart8 $250
放splatoon 2 日版$260
將軍澳線交收

部機係抽獎拎返黎?

收mario賽車$300
漆彈$260
荃灣mtr 6點半交收

收炸彈人230 東鐵線
tg:hugday

收
炸彈人 $230
MHXX $280
綠帽達 $280
荃灣交收

放漆彈$270 日版，有盒9/10買，買就送一張sp2貼紙，或者換其他game

放漆彈日版$250
深水埗交收

主機：＄2500
MK8：＄300
漆彈：＄260
綠帽：280
1+2：230
Arms：250
Total:3820>3700
有單TG詳談

5000 ok?

轉收孖車mk8

$5010

巴打主機 $2750 OK?

放7彈 280
收pokken /1+2/mk8

加收 pro手制

仲有？

$5010.10

收 coov n100 40$

放 mario x 賤兔 有盒 $300

放POKE拳 $320

收 new 3ds ll 日版
or new 2ds ll
咩色都得 要有單有盒
btw 收嚟玩pokemon
最好連game放

收 fifa switch $310

放Switch 漆彈 日版 2隻 $250/1
港島, 沙田 交收

放POKE拳 $300

收
joycon $400
champion jockey $400
炸彈人 $240
1-2 switch $200
荃灣線/九龍灣交收

收sp2 日版 $250
限天水圍/觀塘站交收

收孖車$270，綠線

收switch 漆彈 $220
孖車$260
街霸$100
overcooked $100
屯門交收

收mhxx $280

Over cook 得digital 你點收

放
炸彈人 $240
漆彈$270
1+2 $230

幫fd收
唔好意思

收splatoon 2 美版

收cooking mama 煮老母5
$120

放 switch mhxx $300

thanks
telegram

收splatoon色joycon

放Switch 漆彈 日版 $250
深水埗 / 旺角 交收

收Switch主機 MHXX + MK8

收 mario賽車 300 綠線交收

放 arms $230
Just dance $250
一齊賣 $450
尖沙咀 紅磡 大圍 交收

放3DS SNACK WORLD (連劍仔)
$200
九龍灣旺角馬鞍山交收

TG:LIHKG44

放ns版mhxx 300蚊 屯元天西鐵站交收（朗屏站可減10蚊）
Tg

炸彈人已賣
only
漆彈SP2 日版$270
1+2 $230
港島優先

放 fifa 18 320

屯門太子交收

屯門交收-$10

放mhxx $300

鰂魚涌/大埔優先

收
joycon $420
champion jockey $380
1-2 switch $230
荃灣線/九龍灣交收

Switch 放漆彈日版 加錢換 mario kart /pokken/地底
另收1+2 帶價pm plz

收pokken連書仔$300
地底$260
大埔/青衣

收孖車$，綠線交收

收Champion Jockey

收mhxx $280
放arms $220

放火紋400

收sp2英文 250
Pro手制

放柒彈2 日文
$260

旺角交收

或加20換綠帽

灰機行貨，連孖8,download 越南大戰，黑色保護套，$2550,屯元天

仲有幾耐保？

放日7彈$250

上水粉嶺元朗青衣九龍灣旺角觀塘交收

放
zelda 日版
Sp2日版
想收
Pokken
Bomberman
互補差價換game 優先

放無夜國度2 $330
可換火紋

收火紋 $340
收Zelda $280
收Pokemon 連書 $270
地鐵觀塘線

Just dance 我有興趣啊

收Just dance $250

放arms $240

放 switch 紅藍主機
連mhxx
Splatoon2 日版
有盒有單 9月尾買 行貨有保
3100

放 sw fifa 18, $320
Tg:

3DS/Will e-shop gift card
買錯左 code刮左未用 原價98 現放60
地鐵綠紅色線交收

真係好撚on9

收炸彈人 孖車

Up

荃灣線交收-$10

放splatoon2 日版 $250

放SP2 日版$260

收mhxx $300

放日版 sp2

收pro 制

放 Zelda $280

放splatoon2 日 250
紫線,藍線

放Mario kart 340

港島人，其他區另約

已 hold

荃灣線及港島線交收-$10

Switch
Sp2 換 mhxx
價錢可議

放 sw fifa 18, $300

荃灣站交收

收mhxx $280
收zelda $280

觀塘綫 交收

收
Zelda 250
孖車250
炸彈人200

收 rabbids $260

Switch

收MHxx $300
另外全新馬車換全新Zelda(英文）/mhxx
港島線/將軍澳線交收

收pokemon拳

灰機行貨，連孖8,保養至明年6月黑色保護套，$2550,屯元天

Switch

收MHxx $300
另外全新馬車換全新Zelda
港島線/將軍澳線交收

放 sw fifa 18, $300

荃灣線或港島線交收

放 sw fifa 18, $300

荃灣線或港島線交收

Tg

係咪暫時都唔會買到正價行貨淨機?

放splatoon 2

250$ 可換game

元/屯/天交收

放藍紅switch全套 2700
行貨有單+7個月保養
連貼+套+孖車+街霸

港島線交收

收 Zelda 280
Mhxx 280

放mhxx 300 今晚沙田站
tg goodhappybilly

收 Zelda 280

收ZELDA，日版SP2

觀塘線交收

TG:alt8888

全新馬車 換全新柒彈/MH

東鐵線/觀塘線交收

收孖車

放
zelda 日版 Sp2日版 不散放

想收
Pokken
Fifa18
Bomberman

互補差價換game 優先

放splatoon 2 switch全套 2900
行貨有單+10個月保，8月買
連貼+套+splatoon 2+"1+2"+"fate extella"

綠色線交收

有意

收switch全套+MHXX
TG:

收 switch
Arms 230
Splatoon 2 250
Mhxx 280
港島綫，南港島綫

收Splatoon 2 英 $260

可即日旺角交收

放splatoon 2 switch全套 2700
行貨有單+10個月保，8月買
連貼+套+splatoon 2+"1+2"+"fate extella"

綠色線交收

收mhxx $280
收zelda $280

觀塘綫 交收

全新馬車換綠帽，mhxx
Tg:daveve

已放

收綠帽 300
平日7點左右荔枝角至觀塘線

放Arms 240

馬鞍山、九龍灣交收
Tg:lihkg44

收1-2 switch

收mhxx $300
收zelda $300

觀塘綫 交收

收 mario x rabbit 270

收zelda

仲有冇人放 Just dance ar？
想同女瘋狂跳舞Ar

收 zelda 280

收 孖車 $260
收 炸彈人 $200

收1+2

12switch 換炸彈人

[switch] splatoon 2歐版 想換splatoon 2日版
tg: mhttss

放pokken

想換歐版漆彈or rabbid

收孖寶賽車 $270
收Zelda $280
收三國志 $360
收信長 $350

地鐵觀塘線

Switch
收Mario kart $280
紅磡/黃埔優先

Tg:

收歐版漆彈 260

孖車換 sp2/zelda

放 mario x rabbit 300

觀塘

Switch
收MH $270

放 champion jockey $380
屯門 元朗 天水圍交收

SP2 換 炸彈人

lm

放Mario + Rabb $250
港島南優先

放 Splatoon 2 日版 $250
Pokken 連書 $300

收 Lego 中字 undercover $200

收 1+2, $210
北角/炮台山交收

全新pokken連書
放or換火紋

另收 joy con 要黃色 $380
可小議

收炸彈人220
紅線美孚到油麻地交收

放 just dance $280
Tg: tgmick

收NS Mario Kart8 $260

放 sp2 歐版 $280
西鐵沿線

放日版漆彈280 MHXX 300
將軍澳線港島線交收

放arms $240
旺角 將軍澳 藍田 銅鑼灣 馬鞍山交收

Sp2日版換賤兔/其他game

放mhxx 290，可換Game

收 fifi18 280 觀塘荃灣線

放MHXX $300
或換寵拳

Hi 點搵巴打你

放switch Mhxx $300

mhxx換 fifa18 意留tg

收 Splatoon 2日版 $240
日頭紅磡 夜晚 荃灣線交收

(Switch) 孖寶賽車8換MHXX 有意請留聯絡方法

孖寶賽車8要唔要

no

放MHXX 300HKD

東鐵線

splatoon 2 $250HKD

]收
SP2 230
1,2 Switch 220
MHXX 260
Mario + Rabbit 250
Fifa 270

日版？

收炸彈人$220

荃灣線， 青衣

日

Tg 傾

放sp2 日
250 無盒
270 連盒

收1+2，$230
港島線交收

放個黑色pro制
有單有盒
8月尾買
ssp交收

放日版漆彈250 MHXX 290
將軍澳線港島線交收

放ARMS
$220
馬鞍山,旺角,九龍灣交收

tg:lihkg44

收 Switch
Zelda $280

240收日版SP2

收zelda $300

放漆彈SP2 日版$260
港島沿線

另收普通手制，任何色 1隻 或1對

收 火紋 $390

觀塘/港島/紫色線

放Pokémon + 特典 $300

打漏左，$350

收MHXX，Zelda
$280

放
孖車8 $300
Street Fighter $110
1-2 Switch $230

荃灣/荃灣西交收

放 mhxx 300

thanks
telegram

收mario+rabbit $270

switch
收 孖車 $280
收 炸彈人 $220
收 fifa

另收 joy con 要黃色 $380可小議

收Just dance

放
日版噴漆 $260
Lego world $220
荃灣/元朗

你+20 , 我換比你
PM我/Telegram我

徵 mhxx 280$
青衣 荃灣
[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

放MHXX 300$
或換Rabbit / 寵拳
Tg@ wing1119

收MH, CHAMPION JOCKEY, 孖車

放 綠㡌達$300
MK8 $300
觀塘線/旺角

放
ZELDA $300
FIFA 18 $300
兩隻要哂減$20
港島沿線交收

收 just dance 250
炸彈人*2 250/pc

已售。

收switch game
Zelda $300
MarioKart8 $280
街霸 $80

荔枝角至觀塘線交收

誠收

1&2
Just Dance
Arms

放mario rabbids
$280

紅 綠線

放12switch $240 或 用炸彈人換

巴打tg我

放灰switch 10月購買
Tg

$2300

Add左你

可以即時交收

收賽馬winning post 8 2017
$320 港島交收
[url]\li9441[/url]

收賽馬winning post 8 2017
$320 港島交收

Tg:li9441

[quote][quote]收switch全套+MHXX
TG:

已HOLD

收綠帽達300
荃灣、葵青區交收

收LEGO undercover
荃灣至旺角交收

收
fifa 18 $300

港島西/紅磡交收

放日版sp2 屯元天260
可換game

收switch全套行貨

tg:Wa986

收Champion Jockey
$380
東涌線or荃灣線交收

有意請tg

收mhxx $280
賣 arms$220

港島線

收炸彈人 250
tg:hugday

放工時間東鐵沿線

收zelda $300
港島/觀塘沿線

交收完成

輕輕一推，歡迎查詢

放
MHXX $290
觀塘/荃灣線

收 mario x rabbit 260

收 mario + rabbids 260

放switch機 加mhxx ac

收 champion jockey
380 荃灣綫

收mk8 $280
最好屯門/灣仔交收

tg: steve226

放 splatoon 2 日版
$250

西鐵

tg@wolflcy

收zelda $300
Tg

收pokken tournament dx (poke拳)
$260

隨時回覆

收zelda $300
Tg: @Acirede

放 mhxx $280

thanks
telegram

賣日版splatoon2 $260
或加錢換綠帽達

放 splatoon2 日 $260
葵青荃東涌交收

另放switch mhxx $300
收1-2 switch 200
美孚至尖沙咀/柯士甸交收

放 MHXX $280

屯門碼頭至兆康輕鐵沿線/屯門/兆康西鐵站交收

放
MHXX $280 或換MK8

觀塘/荃灣線

放美版splatoon2
260
有意tg me

收日漆彈 $230

放
炸彈人 $250
Fifa 18 $300

*炸彈人可加$30換孖車

收
SP2 230
1,2 Switch 220
MHXX 260
Mario + Rabbit 250
Fifa 270

放switch行貨+MHXX.ZELDA.1 2SWITCH$3000
tele @s20011087

收:-

Zelda $290
任何顏色Joy-Con一對 $420

Tg:

放
MHXX $280 或 換MK8/Zelda

觀塘/荃灣線

放MHXX 280$
或換poke拳/Rabbit

觀塘/將軍澳交收

收Zelda 300
上水交收

放
跟機左藍右紅 joy con一對（非㪚買左紅右藍）

$460

收日版zelda $300 西環交收或港島線交收

收lego city undercover 歐版/中文版 最好$250內
西鐵線交收

放日版 splatoon2 $250
港島線

放日版splatoon 2, mhxx
telegram DaftPunkDP

放2k18 $330

放sw winning post 8 2017 連code
$380
港島交收
Tg:li9441

放 switch +mhxx 2600
tg

放

switch sp2特別版有單有盒

有sp2版機套，mon貼，架，延長線

連sp2+孖車 全set$3200

放

switch sp2特別版有單有盒

有sp2版機套，mon貼，架，延長線

sp2版pro制

連sp2+孖車 全set$3200

收
SP2 230
1,2 Switch 220
MHXX 260
Mario + Rabbit 250
Fifa 270
2k 280

收2k 300
屯門or九龍灣交收

放行機switch 2350

收

Lego World 中文版 $180
俄羅斯方塊 $200

收just dance
tg: yamapyamap

收炸彈人 $250

telegram:

放switch紅藍行貨，有盒有單有保至5月，連mario kart fifa 18
mario kart ：300$
fifa18: 300$
機：2200$
機有貼高質玻璃貼，原裝套價值168$
tg: ltk34

放

switch sp2特別版有單有盒

有sp2版機套，mon貼，架，延長線，sp2版pro制

連sp2+孖車 全set$3200

sold

收
SP2 230
1,2 Switch 220
Mario + Rabbit 250
Fifa 270
2k 280

出售 Switch poke拳 310

sell sp2 日文 $260
收殺達 $300

放mario rabbid
$300

收mario kart+sp2
$520

禁錯

收2k18 280

放
Sp2 日 $260
MK8 $300
Mario+ rabbids $300

收mario kart $300
港島 cwb or quarrybay 交收
telegram:

up

push

放switch
Mhxx 280
港島綫至南港島綫

收

ISAAC 200
MK8 250

收joy-con

收 Zelda $270